[撐獌聯死全家]車路士季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

獌狗我屌你老母啊

阿妓今場幾好波，係衰自己太早自爆 迪基亞沒得講啦，不嬲勁

Nice topic

路過十卜樓主

好波

good topic

正評係比topic的

就飲水都仲笑得出

唔撚飲呀吹咩

🤷‍♂️🤷‍♂️

btw 熱狗又失分真係開心死

我諗起上季，旨意雲爺打沉一下熱刺
同今日，旨意雲爺打沉一下曼聯

係多麼的天真

雲爺爺只會打沉干地

正皮

牙狗撳住砌輸1：3

PSG終於破處了

會長老矣
垃圾後防
同埋成晚重點迪基亞⬆️

樓豬中肯

佢成日上身

阿狗條後防垃圾到

見住熱失分好開心

關會長老咩事
你放卡吐或者迪基亞落去阿狗條後防又咪要輸

[主場騎馬]車迷季中討論區

記住有環保Post

其實對爭前4黎講，阿記失分係好事

普巴停賽 下場仲唔仆街

撐獌聯死全家

第1球卡吐應該救到

熱狗呢d垃圾 威左兩年 準備又星散

有冇手足尋晚有睇切？

好似啲小學生比電視台訪問

魔性澎湃 爽啊

關咩成日上身先 迪基亞不嬲勁
世界top 3 la
卡吐top 4

琴日果場莫拉達係唔係比球證迫害幾次都唔吹

個球咁近又射大細應該卡吐都救唔到

老鼠好波

揹住書包

琴晚表現有啲低調，應該係出左飲水同法比，干爹叫佢唔駛再上咁前，專心防守，但係反而打得無咁自然。

係開頭有d 發夢，打打下都正常返

岡田尋晚send J圖比kante

一下拍落個頭到真係痴線

成份撞落去都冇十二碼

達心諗究竟點先吹得

踢到後邊都有啲不在狀態

禁區邊位果下又冇追 黑哨

好得意

(賽後訪問)干地：我們應對賽程的能力很好

“我覺得我們開局踢得很差，落後之後，我們開始集中注意力，踢出應有的水平，問題就是開局太慢熱。”

“雖然只休息兩天，但我們應對這密集賽程的能力還不錯。雖然我們入波，但比賽仍然不好踢。我們努力地踢比賽，保持高度集中。”

“我對球員進行輪換，而對此球員們給的反饋也還不錯。今天我們能夠在短暫的休息之後就表現得很出色，這對於接下來的密集賽程也很重要。”

對於夏薩特"chip射"方式主理12碼，干地表示：“最重要是能入球，球員隨便怎麼射門都行，只要入，但要是不入我就會憤怒了。”

消息參考來源: BBC

夏狗好彩入

最後果句好搞笑

一出摩閪就有十二碼射

好快佢自己就申請放假

閉關數星期練演技

原來個post好多曼狗比負評

又引班狗入黎

成堆狗

世三續左約未 見到鍠咁廢真係驚搶人

你地咪狗囉，撚樣
尤其係開post果件垃圾

吠夠未

唔會啦

咪盲反啦

咪盲撐啦

師兄咁勁睇得明

佢係動物傳心師黎，生滋狗吠咩緊明啦

有冇人有隊長插花推波出界
同巴西隊長背對住對手牛尾巴既gif?

仲有世三中圈轉身仆街

曼狗必須死

Drinkwater 幾正

撐軌三代全死, 絶子絶孫!

乖仔 得閒黎拜你山

講巴克利嚟車啲post
原來facebook真係第二個世界嚟 完全搵唔到一個正常comment

左翼衛滿人hahaha

其實我都唔想佢黎，不過人地都一條心去熱刺做狗，都唔到我地揀

唯一希望就係簽到goretzka

皇狗幾時肯拎走ddg
咪俾佢遺禍人間

西班牙國家隊笠佢波衫

得第一個comment正常

覺唔覺得車仔需要個中路推進既球員
當然最理想緊係普巴 但無咩可能
所以有個巴克利都唔差

得一個位 有一個人 咪滿囉！

左翼衛都講得出

切

04想簽baba
不如用baba+錢換佢件Gxxxxxxx啦

認真，baba+借金鋼阿含2季+20m 換

Baba加摩西換

假車confirmed

殘體
你死返大陸然後再冚族剷

曼狗搶哥列斯卡

全世界都搶啦
又勁又唔洗錢

啱

留意到獌狗戴左狗罩唔吠
但逐個comment負評

靴里拉有版佢睇

咁都去49000既話真係自己拎黎柒，班賤種黑鳩圍晒爐打晒j仲去曼真係傻撚左

得獌車利 巴拜爭？ 利人工低到咁 獌個中場無位 拜一樣 得疤同車 最大機會 人工高 中場法比差唔多時候 切未上到位 drink water 後備同正選中間 其實機會真係高 希望佢識揀 唔好做 新謝4

你估有位就有人黎咩
睇埋領隊先

有干地唔跟跟摩狗同高普，是咪有病
跟哥狗都仲話講得通

真 不過佢德國狗同高普一樣
跟高普真係唔奇

人地想同普巴做朋友又話你知咩

獌聯真係搵狗先去，屌佢老母成隊黑撚到仆街，不如改名做黑腸聯算啦

有普巴 馬迪 最後果位 係踢連加特個位 同佢完全唔似 相反drink water 做緊果位似佢既踢法 做派牌 插入 利 好似係rb簽左人

可能最終都係德國人做拜狗

咪玩啦 真係全世界想同普巴做朋友咩
咩agent P真係講出黎都笑死人啦

Mu完全唔識攻 真係唔知關唔關摩佬事 教頭 2個都叫有d 級數都教到咁 可能有排換血 旦岩岩好中場算換好 旦中後場就屎尼

椰子🥥對車前又會講乜勝利宣言

拜條中場太多人 同佢好似話想過英超

好似未聽過有球員因為干地而加盟

基本上sandro已經係我地既人
依加簽埋隻Gxxxxxxxx搭埋vvd我好就齊章了
最好搭多隻快翼

達

李察利臣

其實呢件打前鋒定翼？

季初簽唔到真係

左翼鋒

要richarlison不如要lucas moura

Idiot league

卡吐最型

呢張正
兩個都咁kai

踢左右兩邊啲樣都好on9

Kante

Richarlison=新月巴

Christensen

我屌你老母比狗屌

佢係因為干地唔中意佢而加盟

想打世界盃就快d過黎啦

踢走埋摩閪換埋rwb就真係齊章

乖乖地跟巴西隊長過黎

Moses out

Chelsea ready to let Thibaut Courtois leave for free at the end of next season rather than cash in amid Real Madrid interest

西女人竟然錢都唔要

moses扮隊長pose

其實卡吐無咩地方可以去。

唔怪得完場平地閪曬面 原來係因為天神

皇馬又話買畢爾包個新龍。

卡吐唔通真係去psg 打飛機咩

你見天神踢唔足90分鐘就知干地唔鍾意天神

好心皇馬買ddg啦
又勁又係西班牙人品又好
同埋佢份約好似都係19年到期

迪基亞都係收200k，卡吐收180k都唔制搞事，真係屌佢老母

達子

潛力大咁多
Lucas見哂頂
最重要李柒李臣而家打英超都已經唔失禮

屌

好心買埋你啦

天神無運行

火: 干地根本xxxx

車區4大垃圾折壽十年換goretzka加盟車

天神走得..

包括你自己

火清
一日比人講幾次

牙銘個種樂觀真係誇張到好似假膠咁

路過比左正評

干地鐘唔鐘意銘仔

但段新聞既source 係the sun 😂

閪多，FrankLampard_BB，lulutung，派精

daily mail

星期二又有波睇
諗起都扯扯地

火清 welcome back

上面果張摩西個樣已經好想笑
點知e張拉平左直頭水都噴埋

ake

..... And according to The Sun, the Premier League champions are willing to let him run down his deal rather than cash in early.

Dailymail 成日quote 鳩source作新聞

Richard son please come

A米幫隊0分破處

尋晚鈀被破處
莫非今晚椰子🥥真係搵到曼城弱點

講真場波0分隊㩒住米蘭黎砌其實已經痛失兩分

A米而家幾大鑊
班主空心老倌
球隊換帥又無方向
短時間內上唔番打歐聯
佢地夏天擴軍借返黎d錢唔知點還

Hoedt 派膠

笑甚麼 我地夠幫水晶宮破處

A米都係送一分 我地送夠三分

軌都好意思笑人AC送分

England should have Gary Cahill and Danny Drinwater in their ranks and Conte is hopeful the Englishmen will listen to him when he asks them not to kick chunks out of Hazard.

‘There is Cahill and Danny,’ Conte said of Belgium and England going head-to-head in the World Cup.

‘I have to speak with Cahill and Danny and tell them to avoid to give the kicks to Eden.’

MANCHESTER CITY want to sign Chelsea defender Andreas Christensen, according to former Blues ace Pat Nevin.

講出黎自己唔笑

哥狗睇中佢唔意外丫

咁死啦 干地唔鍾意佢

國米換左個教練個入幾件仲有用過a米大手入貨

又抽

如果干狗真係走換國米個教練都唔錯
上年教羅馬拎第2今年教國米拎第1

鏝城好多撞牆2邊尾速落底

但其實我覺得好易守。

有Sandro+Goertzka既話鏝城含左撚好耐

買到再講

冬季轉會

買到Sandro=合格
買Sandro+Goretzka=滿分

火清幾時出黎食譚

我南記fans黎
不過都可以幫我老死奧寶找特辣條數

ok，你食不曬我可以幫你成兜湯倒落屎眼

我再比條飲管你飲翻

你食得曬我表現用鼻吸晒成碗特辣湯

講真 試過一次
加杯凍檸茶都食得哂
食到出哂汗

我中學個時同fd lunch去食，食唔晒兼屎眼比火燒左2日

耶子

椰子

West Ham

9981

斬丫

耶子戰勝歸來

等睇鏝入四粒

劇本已開展，鏝上力456球

椰子下半應該係咁先

弱點看破

今場鏝城進攻
好似比耶子睇通左咁

椰子講得出做得到

主要mark sane個邊都夠

鏝d球員有疲態

等睇絕殺

驚咩 下半場一禁制就456啦

上半場睇雖然鏝係多控球 但場面上唔係撳住屌 有威脅射門少 shot on target西咸仲多

事實鏝今場攻得唔多順

有d似阿對獌咁玩

等睇丁力絕殺

啲人開始累啦 進攻冇咁順暢

椰子呢場贏都唔太壞既
唔洗我轟幫佢哋起機

但會睇到獌狗串柒柒

椰子個佈防仲好過摩佬對阿狗個場
阿狗撕破到49000防線
只係迪基亞一個救全家
但今場Adrian得閒到可以係後場r腳皮

有無人同我一樣覺得我地完季排名唔會低過19000

即刻有獌狗負評

開季冇人局出Scott 呢d幼幼
Kante大傷

2018年歐聯16/8強出局既話可以專心返
同埋睇今次買唔買到人

Sterling果邊無空位真係無用 sane都叫有d腳法落到底 阿古路半隱形

我懷疑有隻獌狗一直mon post 比負皮

個負皮可能係鐘清俾

正常發揮捱過快車加冬季買到人打歐聯都唔係問題
希望班球員生性d冇再咁慢熱

認真覺得原陣都未必打得差過獌
佢地都唔算好穩定
不過當然一月閪女人最好同我買人

買到sandro+Goretzka 真係乜柒隊都唔撚驚

今個星期都幾爆 巴鍠贏唔到 拿玻里主場輸祖記
巴黎又輸比升班馬 鏝分分鐘又

唔洗ff冬天買到咩勁人
世界盃年
D好球員大部分都會係世界盃完左先轉會

夏薩特、莫拉達，巴西隊長都上返態⬆️
而家最急就係左閘，阿朗已經放緊題
其次係馬鹿，仲係發緊夢唔知自己要做咩
但好彩有kante + 真禾特頂一頂

Goretzka 好難講，04應該唔會再咁戇鳩比人free走。
應該1月前唔續約就賣佢豬仔

Manu
49000
190000

Manure

04成日都free人走
同埋佢地有機博到前四
未必會為少少錢冬天賣走佢

30m車埋去佢包機送人比你都得

1:1

mola

sandro 已經係我地嘅人

如果西咸用阿祖安正選，可能唔洗係降班區

今場之後joe hart仲有冇正選

adrian勁到

Sane 勁到 underrate左幾多

又阿拿奧杜域條垃圾

屎達寧唔到補時唔識入波

尋日有ddg今日有阿祖安

屌 下場一定出阿祖安 又要打神龍

星期二有卡吐

都係西班牙

個沙高仆左幾多次

完

Kdb又助攻

完了吧

睇熙疤咁

又要屌鳩摩狗老母了

molamola

落點靚到

呢吓好咁吊入去好撚柒屈

靚到 是但一腳咁

佢仲要吊得好hea
好似事但一腳
但落點靚到仆街

迪布尼真係bug嚟

又諗起個盲撚摩狗

原來老鼠去左攻城

見到班獌寄望椰子就覺得嘔心

你唔mon獌post點知我攻城啊

到底有邊隊可以同曼城打下 我車有冇機會力戰

咁都唔撚入

蜘蛛感應

根本無驚過，輸都係輸球員質素問題同干地出錯陣+柒頭達傷

我完全唔覺打真軍會輸比鏝

對面回得都快

曼城個龍隻腳好撚大力

球員質素你講曬啦
全部比你⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️

提起就火，根本就係輸陣容深度

飲水早d出到加隻sandro我有信心守到0：0囉

達未傷出前仲打到反擊 形勢唔差
但一换柒頭安 世三要打正前 就完全冇反擊力 捱打

講真對阿d壓迫都keep唔到 打鏝都幾難贏

如果upgrade到雙閘應該有機會一戰

有辛度都偷笑啦，仲想買埋右邊

曼城咁多吉位

老實講我就唔睇好車會搶到人 始終西女人一日係到

其實嗰場如果唔係換安係換亞衣入黎做到支點hold到下波減後防壓力我覺得唔會輸

果場都係差好少 有飲水+達無傷已經夠和

賤種鏝狗平左我地同熱廁十三連勝了

果場根本就換錯人

轉左無鋒陣連反擊都打唔到，俾人禁撚住黎攻

尋日去左現場 好爽3：1

下場

得罪講句，個時既牙衣我唔覺得有乜用

睇獌下場大巴挨唔挨到

點都好撚過廢柴柒頭安先啦

贏就破紀錄
輸就比曼狗笑

所以戴左頭盔話如果佢做到支點，起碼贏唔到都唔會輸

leon come plz

紀錄呢啲鏝今季都破硬唔少，唔差在多一個，最緊要係班獌狗冇得周圍吠

個陣嘅牙衣真係超低谷期喎
波都hold唔到點做支點

獌狗無左普巴都輸左一半

真心如果有sandro未撚驚過鏝城

絕對有信心守撚死班契弟

一定打901
然後lkk係前面成場波應該掂唔到超過10腳波就完場

打901無咩問題以摩狗性格 但佢而家啲後防得啖笑 後防根本得迪基亞一個

最附之矛對最強之盾

你鏝黎 做咩話佢地係契弟

條撚樣唔撚識教3中堅防守體系

唔係講你啊企開d啦

因為撐獌死全家而入來支持！

呢幾場等鏝落後 買佢反杯 執左幾舊

He wont come la

都話唔係講你洛，你咁撚萌塞既

Hull City boss Leonid Slutsky has left the club by "mutual consent" after just six months in charge.
bbc.in/2Apxwtz #HCAFC

唔通真係黎車做黑鬼位

又係Leon

鏝過埋獌真係冠已袋

運 狀態 實力 咩都有

實力黎講 我覺得鏝已經係英超史上最勁
即使費格信年代既 c朗 朗尼 tevez 同埋 摩一車路士 全季不敗既阿仙奴 都唔可以做到對任何對手都可以有咁壓倒性既攻勢 場場對手都成場挨打

摩狗全族落地獄！

kdb

岩岩望下 原來天神呢三年打左過百場只係拎過三張黃牌

睇番曼城下半場個逼搶
少傳失 一失就成班癲狗咁逼

逼完再拖落黎打

唉

鏝

可以做到Lahm終生不紅就好

撚仔同法比有無做過愛？

其實有時last guard紅但保到分未必唔係好事
唔好紅on9野就得
好似so9果個手球救左烏龜一命

其實佢能力如何？

Football Genius

但Hull 都排得幾後下

獌狗：車迷都係因為係香港開左足球學校，所以先多人捧

多人捧都唔夠曼book巴士慶祝

即係點，有咩例證

班波執行哥狗戰好似好過拜

車迷全部買返黎架咋
呢隊波邊有球迷

有關係架咩？

獌狗：所以成班都係小學雞
佢地講野好funny

冇用啦，干地根本……

干地比咁多比賽佢踢
都係想捉佢錯處
要佢永不返生

咁的確同唔到獌鬥，全世界度度都咁多狗會走去棒同類

干地想踢死佢

就算係咁又點
呢啲都係球會宣傳同吸引球迷方法黎啫
同我話: 獌狗都係以前多冠軍先多人捧都無分別

嗰個係阿朗

好人好姐點會捧獌呀
肯定係智障或者反社會人格障礙啦

唔明你地對死獌狗講d野咁上心做咩
笑下咪算

真 同迷安一樣

咁總監同教練唔同既
但我想摩納哥個前總監做多d

我意思係佢辭職可能唔係黎做總監而係因為隊波成績差要走

0:1 果陣士氣低落 定 屈仔果場 1:2 時低落d

唔鐘意我=唔出我=無得上場，拎唔到牌好合理

邊撚個再抽火ching我屌佢女友

出黎啦老鼠
係你先屌得咋！

我女友是有村架純

winter 重點:
Sandro
Gorxxxxka
世三卡吐續約

老鼠撚有女友咩

現實:
Dllm X 3

你大獲, 佢真係有女友
仲識放電

大xx鐘？

米奇戴個蝴蝶就想扮女人

Hi

講到獌自己唔係glory hunter 咁
冇4424廢狗果排戰績 咪一樣少好多球迷？

有成績既隊捧親就係glory hunter唔通下下要去捧黑池 狼隊咩

有愛心 關懷社會

Gxxxxxxx sandro

最後係no bid

真

hawk: 仲 mon 緊 telles

買哂2個囉

alex sandro
alex telles
alexis sanchez
1月1字排開

Sandro

Goretzka, interested but No bid

Buy mahrez la diu

原來下場鏝贏埋獌狗就聯賽十四連勝，
真係準備破盡紀錄奪冠

冬季買 sandro tells Gxxxxxxxx nididi

等睇kdb係摩狗面前摌草

最尾連ALEX HUNTER都無

不要再說了

0：1 班大叔即刻係咁打氣 唱歌 好撚好氣氛
我坐果邊好多人屌摩西 仲有屌morata
除左世三 最受歡迎應該係kante
之後飲水同迪加都好多人歡呼

干地唔鐘意果個 同 艾斯 呢

真隊長都有人拍手 天神無乜人理
主要都係屌鳩摩西 話佢too easy
同埋morata 話佢唔夠硬淨
仲有係咁屌ref唔俾十二碼
場外有個車迷人妻同我搭訕
有氣質又睇波既靚女

卡頓堡：我營造到熱刺自爆失冠MMA！

BBC報道，卡頓堡接受訪問透露，佢執法前季車路士2：2熱刺，確定李城奪冠一役中，佢預先有一個「Gameplan」：「我容許熱刺自爆，所以報紙同全世界會話：『熱刺痛失冠軍』

如果我紅牌3個熱刺球員，報紙佬就會寫『卡頓堡令熱刺失冠』，而熱刺自爆令李城奇蹟奪冠就會戲劇性好多！」

被問到咁係咪即係為比賽編寫劇本，卡頓堡答：「我只係幫左場波。我以我嘅執法風格令比賽有所得益。

有啲球證會執正黎做，咁熱刺就會剩返七八個而落敗，咁佢地就可以搵借口，但我冇比到借口佢，因為我個Gameplan係：由佢地自爆失冠。」

巴打張飛買左幾錢 同埋點買

個場車真係會有幾個比人踢死

下場歐聯又睇唔到

好似之後車仔係俾人罰錢.. 類似控制唔到班球員之類..

因為場波轟一比人打個on9球證就兩邊比牌

我官方買 要等班季飛撚放
不過好平 50鎊就買到 同埋直接寄屋企
再唔係可以門口等黃牛 都好多人賣

對中下遊要8連勝

原來我地聽晚教訓馬體會

我上年睇黃牛成3K好撚貴

仲有希蛇比ROSE推跌

打馬體一定要贏，首名出線

干地話出左線可以做輪換

琴日唔係話想贏埋佢首名出線增加信心㗎咩

爭到首名就蝗蛆拜，條線唔一定輕鬆喎

次名 疤，psg，比錫達斯 3隊揀

好似次名著數d

達老婆好撚正

屌你老母你真係on9架bor

首名對蝗祖拜機會係3/7
次名對疤，psg機會係2/3

用下腦啦戇鳩仔食屎大

出面個post d獌狗逐隻逐隻輪住出黎比人撚
撚完一隻潛左又到第隻

今年隊隊英超首名

最重要踢馬體去歐霸

下輪拎到分佢地成堆衝出黎添呀

生性d 啦aggerlo

dc可以去踢歐霸啦

黑人true blue

會員重蠢過球員

Btw就算真係打皇祖拜都應該易過疤鈀

安同偽隊應該正選
zappa都大機會，baka

獌狗真係好撚好笑，明明同車鏝鬧緊，係死都要拉埋猁阿落水，驚死唔夠人圍佢

原來公海有獌狗吠

馬體會咁易踢咩
同埋呢排快車，睇得出班球員好累

咁都淨係停三場

如果世三咁踏人加拍手

一齊撚下好好玩

盧卡古又係乜事都無
曼狗真係惡晒

Roman Abramovich is set to talk with Leonid Slutsky over his future and could offer the sacked Hull City manager a route straight back into football with Chelsea (Telegraph)
佢做黑人個位真係唔睇好

繼續用人唯親

仲有臉話鏝黑
真係痴撚線
上年阿古路都四場
佢仲要冇串球證
咁樣踏人加串球證都係罰基本野
踢人兩腳當冇事

呢個堅廢
俄國西男西女

兩弱智

睇見油王又玩親信真係冇眼睇落去

皇拜末落，緊係衝呢邊
疤鈀旺盛，要避

哇公海 六強聯軍口交，精彩啊

where?

有排追po

有料都算
冇料先攞命

Kante no.7係度嗎

如果做個個係哥狗至少俾人罰6場

唔係到 有事留口信 番黎話比佢知

結果真係leonid come

想同佢傾下計😘

PM佢啦

死獌狗閪識用pm咩

唔理性咁反獌無咩意思

你搵果個係出邊戰場 可以pm佢了

fa cup

Norwich vs Chelsea

法比真係好專業

tonight big game

No sleep see ball

Twice Kill

FA cup對Norwich

出青訓

Tonight閪波 sleep sin

又可以睇乞衣指揮大師

出正選爭首名啦屌

丐幫幫主

出正選啦 反正周未打西咸姐

金剛阿含

週末莫天才斬死真隊

預咗幫椰子起機

睇完星期日點解會講得出西咸啫呢句野
佢原封不動用多次一樣嘅戰術我都唔覺得我地贏硬

椰子應該搵到我地弱點啦

出阿祖安神救

反你地啲垃圾洗用腦咩
反正講完你地都聽唔明
中文咁撚差

記住那關於晶宮的教訓

Scott, 阿爸超, 武神打, 卡巴尼路

我車最鐘意幫弱隊起機 次次開局唔集中就先失一球，之後比人大巴到完場

HT 0:1
FT 0:1

水晶宮

其實唔係今年鏝咁強勢 而加個陣真係會拎到英超

5':0:1
15"1:1
45+1' 1:2
FT:1:2

上季預支咗啦

無鏝今年就係摩二季同我地爭

想買件hazard 主場邊到買抵

飲水有冇正選呢

上場打足 難d

官網

今季都拎到英超既話
下年西女人肯定再收緊d水喉

無可能英超啦

屌而家話請個咩slutsky

sandro

條垃圾係唔係教過cska

sandro 已經係我地既人

屌你銘又燈

yes 閪女人

油王 frd子黎

附送love post 常用語句

格蘭都係油王d fd

其實我同油王都好fd

狗都係人類最好朋友

Time又出文狙擊世三

Tonight Kenedy starts

what

Time:世三唔會同球會續約 因為要等皇馬

笑唔笑

如何留得住

快d炒左施丹 佢應該係迷世三第一人

前幾日都仲有記者話卡吐想多d時間陪女而轉會鍠
但明明上季好多時放break
佢寧願去美國睇nba都唔返馬德里睇女

一日唔續呢兩個 一日都會繼續吹鍠

續左都有得吹啦

夏神

可能個女唔係佢呢 比帽人帶 條女咪比番頂佢玩下

咁會推邊個
卡巴尼路 ？

好似我比帽你隻賤種狗老豆一樣，嚴格黎講我係你契爺

引戰王

今晚車贏唔到咁

on9=/=引戰

馬體會all in 黎攻

雙殺馬體會

佢地想打呢家波都唔易

前排官網買左57x 2個章連運費

今晚真係睇撚住食，對家搶攻一定大把空位比我地防反。

保守估計贏 2粒

希望加希爾唔好撚波比人攻到/錯失良機

之前1111加black friday都好抵

仲記得14年睇定黎食比人反cup3球

有冇手足諗住回家？

希望今晚出ayi啦

用左幾分鐘個apps又好似真係ok
不過成班人係到25前25後
牙joe整個apps就係想吸返d人返黎
班友就係到趕客走

返佢老母咩
仲返去睇個兩個廢老面色啊

唔返去果邊車post啦 痴能線

邊度有我邊度就是大台

有冇世三續約消息

冇火青仲算大台？

個新apps廢過屎，屌你老母load到2046都無野睇

狗底

高登車post用左半個月都係用左一半
呢到半個月推爆都唔知幾多個

最新消息係summer前唔續住

仲有2年半約，唔撚驚。

你依d垃圾返高登罷啦

最多咪多一兩個

垃圾話人地

果到車區不了
公海算

翼衝摸西先

果度係咪有會長同狗底撐住

2個都

希望羅馬一開波就456，咁馬體會即時收力

你最撚垃圾。

車區4大垃圾入面最廢就係你

回家未

今晚下體會焗攻，世三大把表演機會

分分鍾唔出

然後干地無出世三

黑世三

繼續講啦繼續講啦
講到冇人應鳩你敗走連登

今晚應該又係3511勝利十一人

你狗黎?

神啊 請一定要出我
放棄垃圾卡希爾

然後共存

千萬唔好咁講
我小人物黎

今晚王子正選

唔會啦 出左線干狗話會輪換
佢好似唔care首定次名

點都16強止步有咩所謂

我唔信

干地唔鍾意你牙

今晚後面應該 加利 天神 艾斯

On9唔撚識野既佢
艾斯派古達 搭基斯甸臣再出雷斯
勁屈機

agger

鐘聲響起歸家的信號

轉左做cd rom好耐 有無人記得我
兩邊都會睇下 但連登真係越黎越低汁

對面會長個架仲係不可一世

佢當正自己大佬

好似欠左佢咁

個邊人一多開始lag

車區真大佬 - 火撚屌

已經唔關隔離登車區事
唔好唔記得當初林早洩當成班會員狗
擺個唯我獨尊嘅姿態出嚟
而家流失大量用戶就喺到扮在乎會員意見
"在乎"你哋都用咗一年幾先回應啊

不了

韜光養晦，有所作為

有高汁過?

收皮啦你隻食屎狗

今晚唔訓都要睇456下體會

Luiz ig
JT 返左我轟

所以我除左波台都唁去其他台

講真
我唔知以前既牙租搞超過一年forum係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既Steve Jobs

大家都知高登討論區又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚牙租既狂妄性格會摧毀晒高登所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想牙租快手幫手換代引援同時又好想佢搞三個就走

但由訪問黎睇
我係度諗 4年前佢就係Steve Jobs指定既接班人
4年過去 阿SIR終於離開人世 牙租歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時管理智慧熱情還在頂峰既牙租
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

講得好！

好安答！

我地有傳奇8號吸引Goretzka

Official SSC Napoli‏已認證帳戶 @en_sscnapoli

.@GhoulamFaouzi has penned a new deal with #Napoli until 30 June 2022!

屌你老母

疊埋心水搶Sandro 啦

Telles

同LKK 一樣 希望愈大

首名定次名有著數

首名

次名對鈀疤，粗重野交比雙曼

連狗搞個無廣告版都收人$188一年，想回家了

回家了

唔知今晚出咩陣
出左線但未穩首名 黎緊又3日1賽

比我出會全副選
唔知如果全sub+青訓大敗實際上軍心會點

老老豆豆你哋話想返過去都明
因為連狗都係仆街嚟
不過你哋而家會俾隻超音鼠單單打打
準備定開戰都得
我自己就不滿林早洩當年唯我獨尊咁款先走
所以都係留喺到算

雖然連登好低質，但好過返去
留係轟區算

唔會為左個app就返去囉

老實講 我地有sandro仲要佢做咩

無所謂多個選擇 連登整體仲垃圾過以前高登

雙開算
連登真係好撚垃圾
係得車區有愛

係高登比牙糟撚左咁多年都仲諗住食回頭草

反正都係浦開波台
諗唔到返去既理由
除非呢到大部份人返返哂過去
唔係都唔知返去做乜
返到去又要對住個隻ON9 P.CECH教你點做車迷

東清點睇你老死p7

我覺得高登連登良性競爭ok 以前林狗連狗可以想點就點 咪就係因為一登獨大

用慣lihkg，唔返去了（因為忘記了pw）
有競爭監視住連狗係好事黎既

連登低質嘅係班mk狗公小學雞
其實連狗搞唔到

其實高質post係學術台 攝影 潮流果d
成人台、政治兩台、感情台就算啦

其實上論壇2邊上有咩所謂

成日話高登高質
其實joe接手後高登都低質啦
Jim, Fat V 既高登就真係高質

呢個作品係咪高登班人做？
幾感人

係高登比人撚左咁多年都冇所謂

只要邊到有轟 邊到就有我

車區最高質

有我好難唔高質，一條友拉高晒你班仆街既average

Chelsea's interest in Alex Sandro given a huge boost with the left-back keen to leave Juventus

But Juve may now be forced to sell Sandro for around £50m after the 26-year-old made it clear to the club that he is unhappy.

Sandro refused to try to force through a move to Stamford Bridge during the summer, but that may be different if the Blues make a new bid in January.

Whether or not Juve will sell in January, rather than next summer, may depend on whether or not they can line up a replacement.

扭足成個夏季屎忽仲唔夠，仲要扭埋冬季

Both Chelsea and Juventus sent representatives to watch Porto left-back Alex Telles recently, but Conte would dearly love to sign Sandro in the upcoming transfer window.

Chelsea are still looking to strengthen their options on the left, where Marcos Alonso has been forced to play in almost every game.

Alonso is third in the list of Chelsea players who have spent the most minutes on the pitch, behind goalkeeper Thibaut Courtois and Cesar Azpilicueta.

Conte does not have another senior left-back at Chelsea and sees the position as one of his number one priorities to strengthen as the Italian combines Premier League and Champions League campaigns.

Sandro is rated as one of the best left-backs in the world, but has suffered a difficult season since Chelsea’s interest was rebuffed during the summer.

做左廿幾年車迷初到貴境多多指教

番高登做乜春?
人都無

啲片段ok
但d 詞差、唱得曳

Chelsea’s hopes of signing Lucas Moura from Paris Saint-Germain appear to be over as the Brazil international has reached an agreement in principle with Beijing Guoan.

Goal understands that after holding active discussions about his potential employer with former team-mates Renato Augusto and Ezequiel Lavezzi, Moura has given the green light to a move to the Chinese Super League giants and could be well on the path to moving east in January.

Lucas has had a difficult campaign with PSG, having played less than 90 minutes of competitive football since the beginning of the season, and the 25-year-old winger may see the opportunity to move to China as a new start.

Love post?

Tonight no watch=fake blue

lulutung依隻賤種真係唔死都無用，屌你老母係依度講高登無人但又係高登講連登變死城。

屌佢老母見人講人話見鬼講鬼話食曬2間茶禮既食屎賤種狗

所以話車區4大垃圾真係無話錯佢地，一個2個都係垃圾賤種黎

Alex Sandro coming to Che

牙朗第3最多出場時間
真係死撚緊

主場做馬

新手足要自貼先

1月1號 sandro一字排開！

50m 買到Sandro
即pay啦屌

買到Sandro Goretzca
下季aim 4冠王

就快要插喉

干地會唔會唔鐘意Sandro

我屌你全家

sandro已經我地既人

夏季搞到咁
真係唔敢有太快既幻想

直頭教會歌
但剪mv幾靚
最尾仲有干地好感人

除非閪女人以為食梗 拖到最後先出20 30m撚人 到時m朗就可以全勤

Sandro 起碼夏天先黎
阿朗今季都係要全勤

樂觀火清

如果TERRY冇射失12碼應該可以係車退休

干地唔鐘意Sandro Goretzca

如果買齊Richarlison,Goretzka,VVD

下季aim4冠不過份

多謝中超肯啃

悶唔悶

Yes
當然一定要有Sandro

火清終於歸我地樂觀派邊

買齊難D唔樂觀

我想同火清結安答

[我愛Diego_Costa] 車路士 對 馬體會

LIHKG @ Android

有TRUE BLUE嗎

沒有

失波又係多得歐聯最佳11人

安啲比波時間成隊都冇捉摸到

亞衣個球差d

派精我屌你老母歐聯最佳陣容中場又累失分喇

比啲時間啦
買後生仔就要接受佢犯錯
就算搞到出局都唔係問題
最緊要比時間佢

甲級戰犯：Bakayoko 柒頭安

反安專員呢
出黎啦
又要開始工作

隻派精係咁講架

baka要教撚到幾時先成到才 40m

達子我屌你老母

教佢老母
放棄啦

一堆機會miss晒 on9

鈀好定疤好

你幫手燈番佢一年半載先啦

安同達腳真係屌少陣都唔得

停工一 week後又要出番黎了

從來無停過工

一路走來
始終反安

中撚硬psg

比我係油王即場同柒頭安解約算

So unless Sevilla manage to overtake Liverpool tomorrow night, Chelsea will face one of Barcelona, Besiktas or PSG in the round of 16 #cfc

仲有機會係西維爾

世三vs屁馬

mbappe撚9牙朗

包皮vs安

lan

其實干狗有料既對psg/巴都唔需要太擔心

其實打疤都有機既

中撚硬PSG啦~
往年咁多隊抽都可以連中2年

車打強隊發揮算好

留名等"抽到比錫達斯就xxxx"

老實講psg個教練都無咩戰術
真係唔需要太擔心

疤都已經唔係以前果隊疤
鈀又無想像中咁勁

絕對有得踢

有
10%

咁都抽唔到中PSG/疤,我切J

開始樂觀

一定唔中,以往搏曬老命爭首名都可以抽中拿玻里同PSG

拜同皇都係次名
佢地都唔會驚拉

我擔心個別球員發揮多過擔心干地
達把握力同22 14

下體都唔係以前嗰隊咪一樣贏唔到
機會同中龍都多 但就係唔入

希望抽中psg/巴
好想教訓呢2隊西波

今場對面神龍 唔係達應該有進帳

今年隊黑馬
比錫達斯好撚勁下
唔可以睇少

想教訓尼馬呢隻mk仔好耐

兩回合計淘汰佐佢地啦

平安鐘而家都禁定

奧比歷今場上咩身 真係無得怪

唔洗諗架啦，車歐聯簽運不嬲唔好，抽硬psg/疤架啦

真 順便搶埋麥巴比過黎

其實今場車表現好過下體會好多啦
唔係baka走甩人就唔會失波
當然仲要屌達子同安錯失黃金機會
成隊波得番世三識射波咁

嬲都訓唔著
最後好有機會反cup

如果首名既話分分鐘抽中嗰d巴素利薩克達
我寧願對雙巴 輸咗都冇咁肉酸

踢下踢下 個重心又去返世三度
如果今季真係留唔住續長約就真係gg

今場天神d頂波真係好j

有球要入啦

Baka ig

留意到psg 失啲傳中波多 我地抽中既話就到達頭表演

咪撚抽中

冇左首名

算啦 首名未又係打皇祖拜
你估我地係獌咩 年年抽好籤

中硬比錫達斯

夏薩特真係好想要歐聯
所以先一直未續約

英超應該冇一隊波夠佢地踢

正常呀 佢又唔係true blue
只係一個有情有義嘅真漢子

幾時同躝解約

Conte commented on Tiemoue Bakayoko, who was restored to the starting line-up tonight

‘He is a young player, only 22. He is working to try to improve and go into our idea of football. It’s important to have patience and understand mistakes during the game are normal, from every player.

‘My task is to try to improve my player, especially if a player is 22 years old. He has a lot of space for improvement. At the same time, I am very happy with his commitment and work.’

洛賓2.0

鏝城咪夠踢囉

下場又救世

又要對巴黎？

見到有外國人係真隊ig到留言：
Can you tell Baka that he should retire at young age

派精點睇你愛將同一樣咁鐘意派膠

見干地一失波就換走baka ，baka應該

咁作客馬會個場
2:1個球佢功勞唔細
都係個句
買個22歲中場返黎就預左佢會犯錯+要時間適應啦

他日baka係其他球會成材
車迷又會屌干9

Lkk, 迪布尼, 沙拉, 法卡奧

唔鐘意名單 +1

適條命咩同打法甲果時一樣都係成撚日自爆
根本就實力如此派開膠

巴卡未成材之前都可能被賣了

摩狗有無俾機會先
佢地有機會上場個陣有無犯咁多錯

同埋個球失波
第一點mark唔住費托俾佢可以二傳個下責任一樣咁重

羅馬都贏唔到 點打巴黎巴塞呀

你放心啦
歐洲足協咁撚狗
就算首名出線都抽隊鍠/拜俾車仔

in 干地we trust

winter買唔到人難d

抽乜都一鳩樣

發動過往必殺—負碌足球

Baka咁嘅身型都成日俾人迫甩

買到都未必入到list

比時間baka練下
唔該干地以後都出住飲水先

都講左上季連華拉堤都撞得贏佢

咁都可以幫baka兜
比時間呢個point真係用到退休都仲可以用

係呀 比啲時間佢洗廁所 可能一陣洗到勁過踢波

luke shaw mom

傳波又廢射波又廢盤扭又係廢
防守又唔撚係好好最撚勁就係助攻對面

Willian Out

Arm 牙
干地都叫俾d時間baka
干地應該out(好似係）

die

一陣再睇番場波 再一個個捉出黎鞭屍

捉你出黎

一方面係咁屌干地係咁出雞曉話佢派膠
一方面就話比機會時間件膠親膠都搞到失波ge撚樣

抽中鈀 毒撚會唔會俾mk恰

16弟果年都可以首名出線

屌！

仲好講
前幾年首名出線都可以抽中psg

屌你單刀個球咁都唔入 對腳真係廢架
仲有安12碼位炒飛機 成場球迷ah得勁大聲

屌佢老母 點解可以咁撚多靚傳埋門都可以唔入 仲要比人入先 係唔係唔想贏波

前者睇慣冇感覺
後者，巴西隊長唔撚係呀

把握力好少少基本都31 41

要簽華迪增加攻擊力了

Zappa打左邊好似幾生
(好耐無見過夏神同達子以外嘅左路進攻)

牙朗場場正選跑撚死左啦

某人：垃圾，sub啦

係喎 原來沙包打左

莫拉達以後射波都係挑高再頂波算啦

Zappa踢得掂左就好
起碼有得比朗抖
西女人又贏

確保唔係水貨了

自護隻腳爭氣d得唔得

Daddy

無貼麻友

你貼ok

已經唔記得點用腳入波

想問zappacosta打左邊好唔好？ 佢同hazard夾唔夾到
照可以推落底用左腳出波 定係以前ramires打左翼嗰時咁 cut大位先斬？

對面Oblak又係上哂身
有球達囝fake左轉右 第一時間射波 依下好有攻架

Next time

成場我記得係有2下用腳射似d樣
呢個已經係其一

係射

亞衣last果球又幾有功架

王子靚助攻

yes

今場有幾次射得幾靚 可惜都唔入

琴晚moses都好勁

對椰子鎚仔幫同我入波

當年簽到世三真係幾生修道
如果冇佢一個carry條進攻線
今季爭第6,7

Di Matteo

睇精華F4都幾勁

攻左成場入得一粒 。巴卡次次都唔跟人，懶過鬼 。世三望住安飛機個下

佢比維拉炒完就好似無野撈

欠世三一個歐聯

老實講 琴晚成隊唔差
係衰baka條on9
達仔有幾球都射得好靚同好生
不過對面個龍真係上哂身
同埋天神球頭槌真係可惜

睇精華達子一慣強強對碰作風
由頭敗家敗到落尾

博盡無悔

23

真
個龍門任佢搬

冬季目標:
- 夏神續約
- 卡吐續約
- 辛度
- 哥列斯卡

唔撈暏
椰子係球壇臭曬朵都有人要

頭號目標抽中巴黎教訓尼馬/巴塞教訓美斯
話比佢地聽邊個先係世一

唔洗諗實對硬疤鈀，
早d出局爬獌狗頭算了

做齊真係車區全體捐$100去無國界醫生

之前未過體測果條友仲要唔要

一個三章野
一個22歲
咁撚難理解

尼馬一向臣服我地巴西隊長

企邊緣位影大合照=毒撚位

雞曉最少都叫做守到下
藥膏咩鳩用都無用仲講22歲成40m
連傳腳波都做唔好意識心態又差到仆街
已經衰左咁多場都唔見佢有改善
仲比條撚佢咩

其實要贏歐聯
遲早都要對疤鈀
唔夠打早d出局爭前四好過啦

應同，一早打好過。

今年16強+前3 其實ok
只要補強簽到哥列斯卡+辛度同續到世三卡吐就得

肥仔特同卡吐肯續約已經好開心

季初佢未傷好頂硬上踢贏熱狗、作客贏馬會、主場贏49000個陣你又唔出黎吠？
年輕球員就會犯錯
你話佢會唔會變第二個baba就唔撚知
咪俾多d時間佢適應下

同埋cahill季初踢到垃圾咁款唔屌得？
而家踢返好d無屌佢啦

前鋒呢
今季車路士防守ok 但進攻應該近屆最屎啵

佢能力又廢心態又hea 關咩年輕球員事

又係呢d廢話老屈無人屌
即討post 贏波一樣有人屌baka啦

贏波大晒咩

年輕球員通病：穩定性不足+唔夠經驗、集中力
用得就預左要交學費俾佢成長
前幾年卡吐成日派膠俾人屌我都有幫口啦

當然如果過多幾年baka仲犯呢d錯就抵佢俾人屌到落地獄啦

仲係唔敢相信癲神咁就上左位

因為干地根本

咁我想問防守又唔算好傳波直頭垃圾進攻又廢
仲值唔值得比時間佢每場派膠

豬油巴比連登仔教會唔會一早被人賣/雪左

進攻近屆最屎應該係王子+伊度奧個屆

佢最仆街係又hea又廢
你唔hea邊有咁多人屌佢
已經唔只一場係咁前前後後
因為佢咁已經失左好多球

想拎FAcup 上年

etoo勁wo
only王子果屆先最廢

歐聯梗係行得愈遠愈好

干地根本唔鐘意佢
等緊佢好似藥膏咁犯錯就賣走天神

拎完歐聯之後果年仲係迪馬教果時d進攻廢到

希望抽中曼聯 之後踢埋曼聯出局

睇到安12 碼點果球就明點解咁多年入球數咁少

第一年睇波

8強 5隊都係英超

呢個要睇干地功力
一個好既領隊可以令年輕球員進步

佢每次係果d位射波唔中龍仲大機會過中龍

卡路斯高

以件垃圾算吧擁有柒頭安ge 腦袋
米基爾hea到爆ge心態
謝拉特ge自爆功夫
Adama traore ge傳球技巧

根本唔係年輕球員犯錯問題
佢唔犯錯時能力都無咩突出
佢琴日要話佢犯錯咪最個失波
但佢失波之前都係無咩作用嘅
無失位都唔識防守

又係呢d廢話

我G持要比d時間baka
不過聯賽杯/足總杯先好比

唔知平時訓練做過啲咩

Agger
同埋今年聯賽都ok
希望干地人前支持佢，返更衣室屌爆佢

老實講psg同巴塞 我情願PSG 今年只夾人腳照計好D 巴塞就真係不了

精宮果球助攻仲記憶猶新
聯賽出番多d飲水好撚過又勤力意識又好
最少唔似條仆街會hea踢

你都on9,我寧願打疤

起碼往績上，我地打親疤都爆到超水準出黎

暫時打出黎，飲水係值得正選

美欺仲未入過車仔波

而家都係等飲水慢慢pick up番個狀態，無踢咁耐加要踢box to box體能未夠，到佢上番力巴卡都係長坐

通常成日玩ig果班mk都華而不實

on9 巴黎呢隊垃圾波 垃圾教練
真係唔知你地驚咩

三把尖刀爆死我地D後衛

禁區都入唔到

要巴塞不要巴黎

代表人物阿衣藥膏

有睇psg波都知佢地吹大左

以前打巴我地前有巴哥中有林伯艾辛後有泰利 講緊top fit 打利記都守唔住點打巴

寧靜打巴黎 佢哋近來跌watt

唔明你地驚咩 佢地前場好過我地 中場如果飲水kante法比 我地好少少 應該有64 後場我地完勝
龍我地完勝

如果冬天肯做下野都無咁驚
原陣踢埋下半季真係唔睇好

左翼衛出阿朗 右翼衛出摩西
已經比尼馬 包皮撚爆啦
又快又扭得

龍就唔好講啦 每一場對家個龍都會上身

車路士上至高層下至支持者要學熱刺
遇神殺神遇鍠驅鍠

我>>>>kane
世三>大力神
柏度>拳王

有得對換一定換

繼泰利終於有青訓擔正中選了，
不過天神好似冇隊長氣質

無可能 用世三同熱狗換咩都補唔返

其實有機會打比錫達斯 唔洗咁悲觀

我話Only kane換自護

其實係驚自己球員犯錯

次次對手個龍對我轟就上身
卡吐就成日吸世界波

睇王子ig true blue

sorry 錯post

除左我

收爺啦
我true blue+靚仔+好波

jm9
btw

你琴日球半單刀 我屌撚死你

打雙巴都無運行
兩隊條前鋒線
唔覺得守得住

對猁同馬體都係贏形勢 先失波 再-6追和

連拿度山齊士勁定係巴卡約高勁？

歐聯最傷係2場對羅馬贏唔到
明明作客殺低馬會本來形勢大好可以首名出線

打352 應該比多d機會亞衣 琴早都係遲換

自護成日屌女屌到腳軟

輸主場姐
屌你2-0-->2-3, 唔係世三輸9埋啦

Disco果場勁到 踢意甲哂料

個場比兩隻前鏝撚到

睇精華 牙衣嗰球

贏左psg 人地又搶世三

輸雷斯

同埋輸無左kante

叫其實如果猁識走線和波
次名出線對硬野機會仲細過首名
雙贏

贏輸都笠世三波衫，又再著住巴黎波衫做訪問

0.1%

屠巴黎

Official

走乜鳩線
人地猁記次名就同我地一樣 psg bra 比錫3選1

不過的確我覺得利記有機會自己失分

猁首名對手：
巴素利、拜、祖、殺克達、Porto/萊比錫、鍠
猁次名：
Psg、羅馬、疤、比錫達斯

其實差唔多

其實歐聯遲早都係打 真係拎到冠打強隊打上去 好過比人抽話打魚腩攞冠

歐聯8強好聽過16強

岩，16強比雲加做臭左可恥

次次16強出局 好無癮
唔該閪女人一月買人

車仔洗驚鈀三尖刀?

龍門有卡吐
中堅有真隊天神老迪加雷斯偽隊
防守力一流
翼衛沙包越踢越好，牙銘復出交出功課，牙朗踢番水準已經夠
防中簡迪一個打幾個，飲水表現穩陣

比啲信心

由kante 復出後未驚過

痴撚線，邊撚個會想每輪歐聯都打強隊，
你唔洗諗埋遲下賽程夠唔夠人腳打咩，
對弱隊仲有機會首回合領先，
唔洗下下同一班人一周三戰

呢個又返返去閪女人問題

阿朗素呢d二線就算數啦

卡吐琴日果球見對面開角斬波果下仲企係到好似未準備好要接波咁
打龍接角真係會咁定係佢問題

你條垃圾真係唔識波

考古時間，高登時代有個會員叫遙希做姑姑嗰個而家係咩username

最驚抽巴黎

"It did not happen, but we will keep on fighting. Thanks to the Stamford Bridge fans for their support, you will be forever in my heart."王除

點解要比機會巴卡??

同位置仲講緊有近100年最強中場切

下年躝去洗廁所罷啦

幫牙切執下波學野

唔識問下又唔得 我又唔係打龍
見佢斬果時仲好似行行企企咁樣 睇其他龍都唔係咁嘅

琴晚果場 失果1球嚴重定軟腳飛機嚴重

快報呢份垃圾報幾時執

Chelsea's Alvaro Morata and Antonio Conte could both be on their way to Real Madrid next summer according to a shock report in Spain.

戇鳩仔，咩龍咁撚勁衝出近柱接波啊

we can do everything !

準備動作呀唔係衝定去接波呀
你睇番琴日果下啦 到王子個頭就掂到波佢先開始準備要撲波咁
之前仲企到個人直一直

你識閪打龍咩戇鳩仔，點估到遠柱空晒無人睇啊

咁撚近就算預備到都救唔到啦弱智仔

我幾時有話佢要負責 我係想知接角咁嘅做法係打龍應該咁做
定只係佢問題 好地地問個問題就成隻癲龜咁伸個龜頭係到頭鱷鱷

無撚腦架問問問，屌你老味

唔係唔比你問問題，但你條柒頭個態度一開始就係質疑緊卡吐既決定。得罪講句，你條柒頭識閪踢波咩

落底出波既質素太差，好多球落完底都係ban埋個龍度搏亂

屌你老母干地唔撚識教波。你睇哥狗鏝城斬返出12碼點幾撚有效率

強如皇巴拜鈀鏝，都無可能個個位置一線啦
二線質素唔緊要，但肯比心機踢，少啲甩漏同犯錯，已經好好
阿朗係跑得唔夠快同出波唔好，但整體表現合格啦

當然買到sandro就更好

得罪講句，皇馬話撚左比你聽4個後衛都跑得快，前場擺6件1線已經可以2連歐聯

你諗下鏝城班人腳同車仔比先啦

屎達零 依d撚樣都教得惦啦戇鳩。

陳家洛養遙希 去到高登後期已經消失左

25零係有潛力，但摸西早就見頂，干地將個人球教到做正選算係咁

你都好撚有記性

達子見過兩次鬼都唔怕黑想見第3次

干地連切都唔識用就算鳩數啦

根本係踢3後衛既摩狗，一樣保守加cv足球

好耐無見柒鐘

切冇進步關摩狗事多d，人地拳王18歲仔就外借出去，反而摩佬一直留住切又唔出，18-21呢段時間留係到坐後備，想進步都難

拳王買完借返俾原本球會都算
Mason Mount 而家18已外借睇下發展成點

仆街了，次名出線
等住比巴塞巴黎輪
好彩就對比錫達斯

羅馬都打唔贏好心就咪以為比達易食

唔係話易食
但起碼衰極都唔會比人炒3，4粒

世三尋晚落底傳返出黎比安個下
可惜條撚樣腳軟

Sando dw kante cesc Moses/Zappa
Rudiger Christensen azpi

我覺得守得到

其實琴晚都攻得幾到肉
不過達仔單刀把握唔到
7頭安餵到埋口都一腳飛機
怪得邊個

仲有天神幾下頭槌 下下都睇到屌出黎
尋晚睇波嘈醒左我老母幾次

又唔係干地同哥狗本人斬
軌d人斬波本身就無人咁叻

天神頭搥

宮城良田

依個真 俾moses斬點下下斬得靚 人地哥狗拎住啲一線翼

天神有潛質做帶刀

牙朗個邊唔太掂其實可以比飲水多d去左邊攞波推上去，再搵世三過嚟接應。牙朗就唔洗上去咁多次，專心多d防守。應該可以暫時解決體力問題。因為你唔可以次次都叫沙包去打左邊架。
一月唔買人就神仙都難救

Thiago Alcantara want to leave Germany and play in premier league . Chelsea is his first choice .

搵佢代法比就真係正

堅定流呀

有哥狗唔跟去車狗咩
佢哥狗契仔黎

老鼠=9up

你=垃圾撚樣

Tolisso 好撚勁 bakayoko

人地一心去德國

Cahill: Chelsea desperate to avoid Barcelona and PSG in last 16

Hazard: "PSG and Barcelona are very good...but we are Chelsea!"

隊長喎

Baka先係prime target

不嬲都撚樣黎，和波個時就話至少無輸。

最好世界杯個時修夫基棄用佢下季大條道理踢佢走

好似有環保post

簡迪場場出足無休息過 我驚佢頂唔順

995

996

997

999

1